...

無事無幹都會忍唔住狂喊 轉個頭又扮無野

咩事咁唔開心呀？

要喊就喊啦
喊得出都係好事

喊出嚟會舒服啲